傳蘋果將針對iPhone十週年推出三部新機 代號：法拉利

電玩圈熱話－iPhone 10th Anniversary 將推出 3 個型號
內部代號為「Ferrari」的 iPhone 8，將有 3 大重大變革，包括訂價！

科技網證 BGR 轉述微博用戶預測，Apple 將會在 iPhone 10 週年之際，破例一口氣推出 3 款 iPhone，該微博用戶近來幾次預言皆準，故有參考價值。

3 款手機型號未能確定，暫稱之為 iPhone 7s、iPhone 7s Plus 與 iPhone 8，前兩者將會如 iPhone 6 與 6s 一般，外觀設計沒有重大差別，重點提升機能；至於 iPhone 8 將會有重大改革。Apple 開發團隊稱之為 Ferrari，將有全新外觀設計，其一是以虛擬 Home 鍵取代實際按鍵，並首度起用 AMOLED 屏幕制式。配合全新設計，Apple 將會改動一體電路主板，iPhone 8 主板將會一分為二，一邊裝上 A11 新一代晶片與 NAND 閃存硬件，另一邊則是 wi-fi、天線等接收部件，兩塊主板間有特殊柔軟電線連接。最令人關注的預測，是 Apple 將會首次打破有增無減的新 iPhone 訂價規律，下調 iPhone 7s、iPhone 7s Plus 與 iPhone 8 訂價！如果一切屬實，肯定能吸引更多人轉用 iPhone。

蘋果已死

法拉利？
會有紅蘋果？

價錢只包淨機
紙盒電線earphone說明書Apple貼紙另計

貴到買唔起？

係咪又好呀，其他跟機垃圾仲唔嫌多？

AMOLED?洛印MOON

科技網證 BGR 轉述微博用戶預測，Apple 將會在 iPhone 10 週年之際，破例一口氣推出 3 款 iPhone，該微博用戶近來幾次預言皆準，故有參考價值。

點會加番3.5mm 插

之前有個post 又話加$1600

Apple 用amoled?

黎自供應

蘋果唔會認錯

黎自供應鏈嘅消息，傳聞係供應商為增産amoled準備緊生産線

如果有iphone8咁點解會想買iphone7s？

請問邊到見到3.5插

A Ferrari, I'm buying three
A closet of Saint Laurent, get what I want when I want
Cause this hunger is driving me, yeah

不過假相就唔好深究啦 又唔係真機

哦 圖就緊係假嫁啦

不過文入邊講既野 都唔假得去邊
近幾年 年年都流出
而流出既野 又係真既

三個月前出咗iPhone 7，都仲有好多人買6S

今次一次過出兩代
可能7s/plus跟返今年7嘅價
跟住8再賣貴啲

反為想知下年會唔會有64GB嘅7plus